英自民黨表示本周五BNO平權法案已獲下議院跨黨派一致支持通過

英國自由民主黨（Liberal Democrats）外交事務發言人 Layla Moran 進行視像會議，討論「救生艇」等對港政策，席間 Layla 多次重申，港人的問題為英國大眾不論階層高度關注的議題，更透露對BNO平權法案（Hong Kong Bill）獲下議院跨黨派的一致支持，對法案獲通過非常樂觀，表示在國會需處理不同議案的情況下，最大的障礙僅為時間。

冇BNO

14億香港人(支)時代來臨
全英國支那人指日可待

法案內容一定會修改

一定啪

條Hong Kong Bill話所有香港永久性居民都可以申請做BNO，同所有BNO都有居英權，即係中共可以隨便放人去英國

首先踢撚走晒去英國炒樓整劏房個啲冚家剷先

你覺得以英國佬既性格
會唔會比你咁玩？
肯定改過先

SAME HERE

咁佢一開始唔應該寫到咁

最基本同公平應該係97前香港人同後代有居英權，97後父母冇居英權可以申請BNO，之後再申請5+1

The Secretary of State must, on an application made for the purpose, register as a British National (Overseas) any person who is a permanent resident of Hong Kong.

癲左

係都改做The Secretary of State must, on an application made for the purpose, register as a British National (Overseas) any person who is the children of British National (Overseas) holders 啦

似你同人講價，如果唔一開始吹勁啲。邊有同人bargain

其實bno 有繼承權就得

唔好益單程證

真定假，之前先有人收風uk gov冇意過

佢寫所有香港永久性居民都可以申請BNO，香港永久性居民子女一般都係香港永久性居民，所以都變相有繼承。

幾號2nd read

咁咪即係令到住滿7年既新移民都有份，無可能

香港永久性居民都可以申請做BNO
咁應該會大量芝麻系香港永久性居民申請完再唔要命式直接沖去UK反正當年D芝麻系大肚婆沖香港境都咁博命
其實1/7/1997前香港出生或1/7/1997前係香港永久性居民可以重新拎, 再+可以傳子女一至兩代會合理D

我就拭目以待如果所謂全部香港人都可以變bno會有幾多藍絲中計，如果全部香港人都係bno既話，咁5+1用黎掠水既講法就真係間接承認咗

當然我係期望佢開放俾97前後無bno既手足過去既，但係都要諗國內外反應先

我反而覺得應該97前無申請或者97後持廁板既可以再申請bno，之後再經5+1（或更短）成為bc；而本身持有有效bno而無廁板既應該立即轉bc，因為呢班人從來無自願地加入支那籍

不過面對返現實係如果英國咁玩既話香港人以後應該唔會咁簡單就出到境

有cut off date咪得
好多新移民係手足嚟

其實過到既機會都好微，一個咁細既在野黨提既議案其實要過好難，我唔知佢那裡來的自信

same...

bno visa 就係比uk gov 決定門檻，點會走去中門大開

談判技術
一開始獅子開大口
之後慢慢收窄望落都係雙贏

出個VISA比香港人去英國合法做野好過，有無5＋1居留都好閒，想離開左呢個鬼地方再作打算

雖然我都係咁覺得 但係我覺得有啲希望都係好嘅

應該要父母都有先可以傳 先合理d

The Secretary of State must, on an application made for the purpose, register as a British National (Overseas) any person who is a descendant of a Brirish National; or was a British Dependent territories citizen and a permanent resident of Hong Kong before 1 June 1997 and born after 1 June 1979.

我就贊成英國要重開申請既，俾有需要既97前後香港人申請，用類似5+1既方式去篩選同審查；至於本身有bno就縮短或者有條件去縮短到？+1 既方式去變bc，例如續過幾多次 / 最近幾時續等等（2019年後續既唔該排隊尾）

好多人幻想直接變bc，而無諗過英國要考慮返國內反應會點

冇記錯，條BＩＬＬ除咗講平權，重有制裁

咁係咪即係仲難過

只要有政治審查，咪益共狗藍絲死黑警，我覺得比埋單飛係冇問題。

我覺得本身無bno身份既可以著眼其他國家有咩政策仲好，事實係全世界都要幫手分流同承擔香港人，如果要英國自己食哂既話其實會面對好多問題

但係就要諗如果唔係英國收既話，就要面對語言問題，例如去咗德國既手足咁，唔係人人搞得掂

之前嗰個五眼聯盟好似除咗得英國同埋澳洲有做少少野之外其他都係得個講字

英文差鳩改

加拿大咪收咗兩個手足囉，仲要俾支共兇佢，不過咁講我本身對加拿大無咩好感，藍絲同政府問題唔會比香港好好多

都預咗暫時會靜啲，因為始終個個都著眼美國大選先

收咗兩個都叫好過冇嘅佢原本放風嗰個young talent scheme好似完全冇消息

左膠當道自己諗啦

其實大家錯左重點
新移民一樣有反共本土

反而家果班有bno既愛国藍絲同黑警
英國放人入黎一定要審查同俾人篤灰
5年期間可以遣返香港

以英國佬嘅性格
佢句野最尾先係重點

我地一致支持
不過我地唔夠時間
well....
however......

推 黃之鋒：航空業界無論罷工定訂曬全球豬嘴返香港 一直有力出力 - 分享自 LIHKG 討論區

97前 Condom only 唔好諗住有機拎返
97後根本無理據去俾 not related to UK at all

X2 cut off date攪掂
正常就1997-07-01 前出世嘅攞番
大愛左膠就2020-07-01黨安法前本地出生

其實我覺得比返97後出世但又滿18歲果班人申請已經夠
97 前出世無拎bno/ 未滿18歲但父母無bno 果啲都唔應該比，係佢地自己放棄

好想諗過方法搞埋你地班97後手足過去，唔知助養形式得唔得

已封鎖會員 - 中山大笨象
樓主做乜戇pin條五毛

應該難啲 最緊要唔好俾啲支那拎到著數

唔係好明, 同5+1有咩分別?

中華人民共和國 不列顛特別行政區

俾埋佢英籍，跟住捉佢地叛國，咪偕大歡喜！

邊撚個話過唔到架

同我死出黎俾我bin屍

除佐 希魔

最好做法係，97前所有香港永久性居民，不論是否香港出世都可以申請或補領BNO
而父母任何一個有BNO其97後出生仔女可以跟父母定居5＋1
其實好多六七十年代走難黎香港，當年班人用生命追求自由，定居香港
如果只係因為佢地唔係香港出世，就無左機會要重返共產主義
我想班人比真正係香港出世但藍絲大中華，更有資格攞BNO

難喎，唔係澳門出世都無得拎葡國護照

其實 一早講佐係97前係一條死線

支英聯合聲明就可以明確分開 支那人 同 英藉香港人

同埋英國政府應該有97前香港啲身份證資料

法案其中一項係從新開放BNO 申請

- 1997年7月1日前持有香港永久性居民身份證
- 父母其中一方於1997年7月1日持有前持有香港永久性居民身份證
咁樣好似合理啲 彌補無申請BN(O)問題

手足要專案處理

你咁寫都係有問題 係會有97前係Permanent resident 變左非permanent resident 因為支籍先可以免限期香港永久居民 外籍的過左3年就無變right to land

個道理同而家5+1 要求通常居住香港一樣
如果已經有外國籍 仲駛乜要英國居留權

- 1997年7月1日前持有香港永久性居民身份證
- 父母/祖父母其中一方於1997年7月1日持有前持有香港永久性居民身份證

其實仲有領養父母和同姓戀父母的子女都要寫上去

咁樣好似合理啲 彌補無申請BN(O)問題

好似係一讀黎

到三讀先通知我

The Secretary of State must, on request, issue to a British National (Overseas) a certificate of entitlement on behalf of the Government of the United Kingdom duly certifying that they have the right of abode in the United Kingdom.

即係都要英國政府approve你先有居留權

我睇至少要兩年時間先過灑上下議院

可以有無國籍case的 雖然好少

雖然其實英國有寫BOC包底 無國籍人士

但係BNA section 4B 都無宜家Hong Kong Bill 咁寬鬆 基本上4(1) 一定會被改

如果無國籍
根據 Borders, Citizenship and Immigration Act 2009
BNO 自動變BC

get 錯野
如果一個香港永久居民 喺30/6/97 之後無國籍
就會自動有BOC
之後2002 年都會自動有BC

所有永久居民都有即係會有14億英國香港人
點少都要改做97前BDTC 啦

No section 4B 一樣係有限制
You must not hold any other citizenship or nationality.
You must not have:
• renounced any citizenship or nationality; or
• voluntarily given up any citizenship or nationality; or
• lost through action or inaction any citizenship or nationality since 19 March 2009

呢D限制比宜家Hong Kong Bill section 4(1) 的限制大

本身好想走 到真係成事又唔撚捨得留低其他手足
可唔可以俾多啲人走呀

Day one 開始就唔應該有BNO平權
成班逃兵

果個計畫好離地，只益好少人。自問自己要有好好英文程度，再加上當地大學肯收你先得

咁如果係97前BNO
從來都冇BDTC嗰啲點算
利申我係

我同你講一個假設性膠case

假設父親A係非支籍BDTC-HK 係1997 前和一個母親B係黎巴嫩籍未婚生左個仔C

咁呢個C本來係entitled to BOC

但in practice 如果A 死左 要prove C係bloodline of A 係唔可能
但B 係黎巴嫩籍 好多阿拉伯國家未婚女性生子係重罪+黎巴嫩國籍不傳母係世代

如果C拿住CI係1997前走左係會stateless 但又拿唔番BOC的

申請=/=批你

有BNO 就已經係BDTC
因為BNO 申請條件必須係英國屬土公民
而只係香港永久性居民都唔符合資格

上議院唔驚，因為上議院唔可以否決下議院，最多delay一年

咁5+1仲有咩作用
呢個仲正咁多
除非你話5+1只要for未有bno既野而設啫

出$5000，壓到$4000，底價其實係$3000

我同你講一個假設性膠case 修改版

假設父親A係非支籍BDTC-HK 係1997 6月30日 左右和一個母親B係黎巴嫩籍未婚,1997年7月1日後生左個仔C

咁呢個C本來係entitled to BOC

但in practice 如果A 死左 要prove C係bloodline of A 係唔可能
但B 係黎巴嫩籍 好多阿拉伯國家未婚女性生子係重罪+黎巴嫩國籍不傳母係世代

如果C拿住DI離開左香港例如去黎巴嫩係會stateless 但又拿唔番BOC的

97前都無bno
技術移民有冇接受

反正佢地又唔係執政黨，出咗事可以賴鳩保守黨。被人讚個時又可以出黎領工點解唔寫大啲

六七十年代走難黎香港 係可以攞bno
灣仔運動場打交咪就係因為咁

你係雙非先會冇bdtc
走啦

下
咁遲出世嘅拎第一本護照已經要揀申請邊本
咁如果一開波揀BNO又何來有BDTC呢
一定唔係雙非

英國人一定好快後悔放班香港人入嚟

BDTC係身分
唔關護照事

肯定有好多門檻

竟然有機會通過

Deal of art 😉

你生存而唔用祖國福利先講啦

係祖國生存 個一刻就已經幫緊祖國

就算你租屋及日常生活飲食 根本係促進緊祖國既經濟

香港先有劏房市場
英國咁大，你整都唔會有人租

港豬就乜都一開口就錢

個啲交入籍所以另一條隊，入籍其中一個條件係另一半香港出世，我指嘅其中之一係or.有無其他我就唔知喇，但我識人係另一半香港出世所以申請到bno

你一定好支持支那人嚟香港消費

自由市場 資本主義
你要玩社會主義就返支那

你拿 獨裁政府同 民主政府 比較？

你番祖國 你唔like可以去祖國第二個埠及有權投票改變 為自己生活負責

佢地有咁醒就唔會回歸，就唔會簽乜撚中英聯合聲名
而家仲要咁撚多新移民

96年最後嗰次入籍住夠7年就得

出生紙not established

老豆老母有bno
97前既我冇
真係好撚無辜

上議院過到先算

下 無撚野呀
爭取BNO平權就係唔想1997年7月1日後落香港支那新移民有份
依家又要益佢地
佢地遣返去深圳河以北就差唔多

上議院否定唔到下議院，只可以delay一年

香港人無欠支那
英國有

97前歸左英係咪可以申請返

放曬啲支那狗入去

談判嘅嘢開天殺價嚟嘅啫
你估英國佬傻㗎咩

歸化左可以

Same, r.a.p.

肯定會有審查先

聽日二讀仲點改

比我拎得番BNO 我已經好開心

又要俾支那人拖累

97前出世冇BNO我想架咩
點解97後可以申請97前唔得先

屌，去到邊都有賤種支那人

佢二讀份Bill都重未upload上council

可以有 又 可以無

好量子feel

London劏房好多人做😂😂😂

政府吸收做government bill有冇得改

可以二讀,委員會,同三讀時改 甚至係上議會改再俾番下議院決定改唔改

總之到俾女王前簽字都仲可以改

condom

不如話要藍眼金髮既先可以啦

唔係話住5年後咩 而家直接平權?

口講支那人但又用死線？

睇黎5+1係呃住支那人 平權係大直路

啲支那賤種唔好過呀屌佢老母！！！

伸請 就過嫁啦？ 你當單程証呀？

人地英國佬自然會+條件嫁啦

5+1係因為要比人用LOTR入

上面嗰咪已經有巴打講咗囉，BNO嘅申請條件係BDTC身份，你無BDTC身份係無資格申請BNO身份，所以你有得BNO護照，即係以前你係BDTC囉

自己睇返British Nationality Act 1981, Hong Kong Act 1985 同 The Hong Kong (British nationality) Order 1986

唔明你後半句97 後，又唔係同97前有關係
雙非點解要俾佢申請BNO？

講撚咗好多次老人院無否決權而且唔好放大衞奕信班柒頭嘅意見當係代表哂成個老人院

以後海德公園有歌聽

btw今次係照妖鏡嚟
如果聽日政府reject條bill 即係冇意重開bno/比傳一代 而行濕鳩bno visa
bno visa收埋visa fee+IHS之後更加唔會平權 到時比咗錢嗰班點算
97前冇申請/97後巴打而父母唔肯去嘅就要自己諗其他方法走

屌你老母

又黎
好多支那人係好人tim

手你老母足咩
難民唔撚得嘅咩？
照你咁講肯定全部支那種都係好人啦

可能真係為打仗做準備
聽人講英女皇出全球發言果陣時呢就會...

一句「支那人係手足」就放曬班支那狗入去

唔學歷史定唔識歷史
先唔講當年英國為左唔好西歐比德國食哂自爆式攻擊幾傷國力
個時全世界都係做緊抗俄聯共
你一個事後孔明真係特別醒

美國 德國都收手足

前提係真手足 唔係藍扮手足law

即係平權後會出唔到境？

如果可以按一個掣令到有多幾百年時間世界和平

我會第一個搶住去撳

今年發左10次啦

其實政治考量
英國想陰乾香港嘅話 個Bill寫Hong Kong Residents都好正常

真成撚日當英國係公廁
阿豬阿狗都收

黑警同支共都好多手足

兒登仔真係好撚垃圾 精神勝利法

入冬啦

係時候收割支竹同兩腳羊一齊煲

如果真係過嘅咁英國都好撚on9下 等住俾蝗蟲入侵啦

又講一次

你同我講PR 就有BNO？

所以話呢條bill真係好撚on9 好心直接搞老豆老母都有bno嘅有得繼承算啦 英國佬真係多舊魚

嚟啦嚟啦

都話條bill 現在係開天殺價

未到最後版本都唔知條定義係香港人條死線會係邊

如果真係過嘅 英國變英國省算啦

好多支那人將三房單位一間間房咁租出去

ching唔好反支共啦 入面好多都係手足嚟

咁事實97後真係關你撚事咩
97後已經係支那人黎

駁吾刀 所以直接父母都有就有得繼承算

一直都係講緊父母有bno嗰啲

推

有冇得一人一信反映真英籍港人既意願？
唔係真係就咁睇住佢通過吓嘛？支那都BNO?

自民黨咁弱,諗住香港人大規模去英國投佢地

認同 應該搵人同議員luke個啲講下

我覺得父母其中一方係就得
英國國籍繼承都係英國出世而其中一方係BC就可繼承，唔駛雙親都係

支那賤畜呢D垃圾生物都拎到BNO

上面話係手joke嚟

香港人諗住唔玩啦走難去英國，你又放埋的支那人過英國......

呢鑊真係香港九龍新界無得避

要點先肯放過我哋

如果蚛蟈玩野 14億人去申請
真香港人都唔知要排到幾時
可能要3-5年先批都慘啦

你up緊乜，中國14億人申請邊個國家移民，個移民局都會爆架喇

直頭覺得呢條友
收左共產黨錢玩串個party

如果平權成功的話，保守黨同自民黨好大機會搶BNO香港人票
Btw聽日下議院會唔會有直播

d on9仔以為有審批就大曬

我指 蚛蟈放人去拎香港永久性居民
再去申請去英國BNO bill

permanent resident of Hong Kong

好撚多大陸新移民都有

無錯
十四億去邊都爆
所以到時英國爆之前，香港一定爆先

+1

有冇人分析下點解支持。
唔好講話咩自由人權嗰啲，係就97唔會走。幾千億送俾大陸

香港人訴求，缺BNO不可

黃嫁 本土嫁 學上面咁講

97後父母又冇居英權係得班雙非同新移蝗
畀佢哋有bno同5+1同引賊入室有咩分別？

條bill英政府放曬風係唔會過

單程證都拎到BNO？

你估全世界無人唔知匪共點玩滲透

有單非問題
要strict啲
單非都要排除

上面有人話 單程證有手足 唔驚

條bill其實係寫以前拎BDTC既人

即係有bno資格但無申請過既人重新開放

支那蝗賤過主啦

從來都唔係英國屬民

夠膽唔過即係同全香港人為敵
法案內容可以之後再改
比上議院再執都得

好消息

上議院呢？

美國可唔可以整條bill

香港永居就有綠卡

依家下議員話一致支持喎，二讀仲唔係過硬？

唔一定，無記錯的話嗰時香港出世嘅係BDTC, 有部分強國嚟嘅會攞CI, 後來臨回歸就將BDTC轉BNO，攞CI嗰班一開始要搵英藉/BNO eligible holder 加簽確認先攞得，後尾最後幾個月就乜人都攞得只要你有HKPR

on9仔同你好撚熟咩
香港人都唔想呢條咁既弱智野過

灣仔打交嗰班都係先歸化BDTC再攞BNO

美國殖民過香港？

講真 支那14億人再少都有成百萬反共
係咪又要放?

有蝗蟲手joke 唔驚

應該最多係子女可以繼承父母的BNO

支那過黎既殖民
咩立場關我撚事
支那人就即刻死番支那
唔好借Ｄ意講兩句民主自由就想拎香港人錢養你把錢畜

有班人好反對申請難民因為過唔到審查

真 死支畜真係賤撚到 畜生都喺度扮人
雙非單非蝗全部都唔應該有

當然要幫
但係你要諗吓英國嘅角度 佢係要履行返九七之前嘅責任 其他嘢佢冇乜興趣幫你

最可怕係香港大量傻鳩聽到支那豬講句熱愛民主自由就性高潮
恨不得送HKID比班支那畜祖宗十八代一樣

Cls 即係700萬人都有bno

係14億

之前黎香港衝醫院生仔 個BB有永居

係大陸住緊 好多都有香港永居

諗起都爽 無啦啦又可以有居英

死都認愛自由 愛民主

班傻鳩講兩句就唔記得支那蝗全部嚟搶資源攞公屋攞福利 日日姦淫擄掠架啦

97 後先嚟香港攞新份證同啲雙非蝗仔唔比BNO 已經夠做啦

呢d叫開天殺價

嗰個年代有好多廢佬（大陸游水嚟）响大陸有仔女（大陸藉），到97後先至申請嚟香港。呢班大陸藉腥香港人响支那（來港前）亦有咗一下代，咁第3三代蝗咪都有英藉？

講事實唔撚得？
你咪睇下佢會唔會俾囉

仲收得唔夠多人咩

會唔會大想頭 即刻轉BC
仲有有幾多有BNO 既藍絲 咁咪益左佢地？

只係過左下議院
平權其實比番97前出生既人可申請番bno已經夠

明明97後先係同英國毫無關係

因為佢係5毛

根本淨係得呢個先係英國最有責任做

佢個Post 至今50 個正評

我表姊同表哥都無
就係因為佢地老豆老母話都回歸中國
申請來無用

根本英國唔應該搞咩BNO 平權 居英計劃
比個難民 政策收留個d 手足被政治迫害既年青人就夠。

講直 BNO 有幾多係藍絲 心照，仲有香港人咁炒樓收租又性 一下子過咁多人過去 又諗住炒樓又性人地好快搞到當地人對香港人反感。
好多出黎抗爭既都係年青人 97後 日日望住咁多後生仔女比人入罪告暴動，真係好心酸，老實講佢地先係最有需要同資格去民主國家。 佢地出晒黎抗爭 結果就好多比人告要受牢獄之苦，相反d老一輩同d藍絲就有得揸BNO 去英國

好多野 都係靠班後生仔爭取番黎

根本用難民政䇿收留番d 手足乜都夠
唔應該搞乜鬼BNO平權

呢加班收成期老野仲要話班後生
又窮又冇錢又唔識英文學乜野人去英國

唔識講

仲之冇人比班有出黎抗爭過比政治迫害既年青人更值得去外國。

英國政府對呢班人無責任，點解要放佢地過去，造成國家安全風險？

唔係值唔值既問題
係國家對國民既責任問題

咁又點？英國政府對97後嚟香港嘅人完全無歷史責任

其實你知唔知咩係平權？
無bno香港人做基礎，英國做乜要特別整個政策出嚟幫班無bno既人？

仲有唔係前線先有出力，你當和理非無到？唔係和理非都支持同參與，你覺得有咁大效果咩？

責任
殖民地臣民黎，你估英籍公民，而家係見我地慘開特例，有係人情冇係道理

係，但先要做歸英手續攤英籍，冇就係歸中

呢班人如果有出過嚟就申請難民
相信真係有出過嚟，英國唔會留難

建議由大憲章個期開始學起

成班坐咗幾耐
呢條bill 前排咪否決咗
樓主仲要pin

你搞清楚喎
平權基礎係中國撕毀聯合聲明

條bill琴日先放上網，你係唔係搞錯咗。

有BNO當中有幾多係老一輩既藍絲？
前線手足對比和理非 邊個最有迫切性同需要去外國先？ 和理非功勞最大？ 我唔係當和理非無到， 但你諗下 幾多藍絲 仲有 好多人 個心只諗住點去英國炒樓 歎世界退休 然後就一味屌9班後生仔， 但好多野係班後生仔企到最前線。

未表決何來否決？23號先二讀

唉
block埋你條假膠先
你上面份野有日期架

97前香港人+後代就得
完美杜絕97後雙非支那蝗

英國咁做擺明玩鳩特衰政府
特衰777政府遲早跪求香港人留低
例如撤銷國安法，重組警隊，甚至釋放所有被捕者

點會跪求
強迫放棄BNO就有份

個日期係首讀，當日未有全文。全文係琴日先放上網。

你可以睇下個RSS feed係 21 Oct 2020 18:28:10 GMT更新，我都係用RSS先知道佢出咗。

簡單啲，睇中英聲明英方備忘
.................
一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。
.......................

我覺得英國係97後已經冇責任
所以我支持唔好個個都俾
唔係自唔自私問題
亦都唔係放棄手足問題
請唔好綁埋黎一齊講

Bno平權, 可以
Bno仔女有bno, 可以
永久居民有bno, 唔可以

係
我柒咗
原來之前係傳會否決

痴線

咁樣都係杜絕唔到
但只會無咁多
但已經好夠

點解杜絕唔到？
英國佬database有晒97前香港人資料啦

冇話迫唔迫切
本身bno就係一個仆街產物
中英談判冇問過香港人
當時就應該比香港人自由選擇留喺香港定去英國
依家只係遲嚟嘅正義

假設題:

老公:有BNO
老婆: 無BNO (90後)

可否一齊過去申請LOTR???

唔係傳會否決，而係成數不大會無疾而終，因為佢吹到幾勁始終都係private member bill，無記錯好似得固定幾個星期五有得傾，所以點解依家話時間係障礙同埋一直以黎啲人都係吹淡風，叫大家唔好太有期望。

97前香港以前不嬲黃多過藍好多
係近年多左新殖民個比例先越來越低咋
你咪講到大部分bno都係藍絲啦
英國炒得起樓得倫敦咋，其餘地區好大架
任你買三四層都唔會炒得起，普通人邊有錢去倫敦炒樓？
有錢炒既，有冇bno佢都全世界周圍炒架

仲有唔係bno唔係97前香港人同英國係臣民關係
英國點會特別整條難民政策出嚟呀？
但同樣道理，唔係前線，bno又未必有5+1
我唔係話和理非最大功勞，但無左和理非又未必有今日既效果
所以其實所有野係互為因果，無得拆開咁計

好似要睇結咗婚幾耐

但如果從英國國安風險來講 黃新移民<<<本土藍紅絲 除非英國想自己國家完全被中共控制

依家果班人除炒樓劏房仲有好多人開youtube會員制同patreon cap水
遲d整個list

話說衛奕信仲在世 佢對香港嘅貢獻有咩？除咗新機場仲有仲有衞奕信徑

點分你藍定黃
黃一樣會被利誘
BNO就係最規制式區分

咁整bno 做乜 不如話經香港就可以過去移民算

點樣強迫放棄BNO？
BNO係香港人和英國的deal
關特衰政府乜事，更加唔關中共事
之前有奶共奴才話唔准BNO移英的人回流香港
BNO移英係破釜沉舟式，仲會再返香港撈咩?!
唔好講永久居民個range咁大，淨講97前出世的BNO人士
特衰政府以乜理由阻止香港出生的人返回香港居住？

周圍派bc

呢啲你上連登先會見到

因為佢係97 後

係咪我眼殘？ 我睇唔倒限於BDTCs

要所有97前申報
冇申報又發現到有就国安法處理
你估港共做唔出？
中共覺得BNO visa係干涉中国內政，所以佢實攪鳩BNO

結咗婚就應該得啦
未結婚嘅同居2年都得

祖國 聽到支那駐祖國大屎講 反制措施就嚇到瀨屎

所以先手 將BC 派灑俾支那人 反制你支那派支那藉俾英國人

入境時提供到結婚證明書就可以

英國就係要吸納所有人，在英國建立新香港
彭定康一直為香港人說項，所以香港人在英國口碑極好
尤其香港的精英，金融，法律，醫學，港式食品....
香港人購買能力係全球數一數二，香港人絕對唔係難民

認同

多謝肥彭

你成日話中共實搞BNO，點搞先？
禁止出國？定係送中迫供？

唔好咁天真，一日土共話事一日都唔會有好日子過

個意圖謀殺犯關家榮到依家成家係英國安安樂樂
老實講，咩政策都有漏洞，有時我都驚英國把唔到關

禁止出國真係有可能
或者要放棄BNO先可以有特區護照用作出境，BNO連機票都買唔到，機場都入唔到，因為唔係有效旅遊證件
好多方面可以攪
唔好諗住到時仲可以身份證出境

On9?
一樣還一樣
Bno係英國佬欠我地97前架

其實得英國先知你有冇bno 除非你自己show出黎或者同人講你有港共先會知 同埋依家bno過左期唔洗拎護照都去到英國 唯一有可能禁到香港人走係真係全部唔俾走 不過如果做到咁香港都幾大獲了 可以摺埋

你估香港係北韓咩，全世界望住點撚樣禁？
即又要自己違反基本法
佢點撚知你有無bno?用特區護照出境有咩問題？
5+1唔洗續返bno都可以去英國。即英國一早預撚咗佢地玩野計好晒數

97前香港黃多過藍？ 唔好玩la
97前大把人仲熱愛大陸，好多人信9回歸大陸有好前景 ，個陣中港矛盾都未有咁嚴重，莫講話反大陸意識形態。 係之後03年開放自由行 多左大陸人落黎 ，多左大陸人黎搶學位、少樓 搶奶粉又性，先開始中港矛盾加劇左同多左人反大陸。

仲有黃藍呢個term 、區分同意識，近兩傘後先出現乍喎
新移民所以先比例越黎越低呢個唔係主要原因囉
如果唔係點解咁多00後走出黎抗爭 好多都係大陸出世再落黎 有幾多百分百純香港人先？ 咁大把好似天琦 冠聰個d夠大陸出世 夠一樣係新移民 咁人地一樣係黃 追求民主價值觀，再睇下班高官同離地中產 ，有邊個唔係藍？

當年入境處辦理BNO，你估有冇港奸賣資料比中共？
仲有如果你用過BNO買hk express去日本，恭喜晒，你既資料已被送中

中共：好嬲好嬲
等我反制英國先

港共仲會遵守基本法咩

希望大英可以有方法政治審查
咁樣可以小啲人奶共

叫佢 制裁 香港班狗官先啦

你會唔會太睇得起你自己？特登賣你班普通人共產黨又肯俾錢當佢開善堂呀

咁中共都可以用軍隊架點解佢唔敢
就係因為香港國際金融中心，佢唔敢做到太盡
咁多外國公民係度美國都幾萬
如果佢連禁出國都敢一早出咗解放軍啦
我又真係好想睇佢禁呀

但係有個大規模禁止出境先例，全世界人係香港就唔安全，真係等全世界制裁／撤走

如果唔嚴格查冇用 邀請共匪去

欠咩
因為截止申請日期前無去申請/父母當事無幫自己申請或included child .
到而家無得再申請所以就欠???

千禧後留係到做大灣區人

咁欠咗個時未成年個班囉。

同埋英國佬起碼欠撚咗1983年之前香港出世個班。因為國際法個時先改，之前香港出世國籍同英國一樣，你83年改邊有可能影響埋之前個班？根本83年前出世同其子女就應該無條件申請bc好似葡萄牙對澳門咁

港共可以唔承認BNO係有效護照，從而限制出境，雖然可以用廁所板去左英國先再用BNO申請visa，但要小心當年申請BNO既時候，有冇申請人資料比港奸出賣，而且国泰之類既中資航空會有資料咩人用過BNO買機票

如果我開左公司，會簽手足黎做野+移民

我識好多97前有/冇BNO既都係前線喎
點解講到好似前線淨係得97後咁

講到老憑咁
直接比埋BC你好唔好？
有就當bonus 應該感恩之心 英國肯雪中送炭 唔係下下覺得人地奉旨 老憑欠你。

根本就要
睇下澳門人葡國護照
將97前香港人dom比支那唔撚駛負責啊

其實83年之前喺香港出世個班真係欠撚咗佢地，因為國際法83年先改，之前香港出世就係英國人（國籍上），所以點解一大堆新界佬個時可以直接去英國生活，所以英國佬真係走撚咗數，唔可以叫做雪中送炭，佢真係有責任要負

97前又冇bno 唔係condom係咩 不如你答我 咩scheme 都cover唔到

英國寫到咁係想迫共産黨出手。

97前就唔一定，但83年之前香港出世同其一代子女就一定要因為你個時改國籍法緊係之後先無，點解之前個班你唔俾返，根本就係走數，所以葡萄牙俾晒81年（又係改國籍法）前澳門出世嘅人同一代子女

唔係話97前冇
只係好多人係到屌咩97後新移民 血統論個d ，
但事實 好多比人拉左都係中學生 大學生，唔少廿歲都未夠 ，佢地好多都肯行出黎 最後得到d咩？ 換黎冇左青春同學業，有BNO既97前就可以去英國 但佢地換黎比人屌點解就成日比人排斥？

好想走

因為佢地同英國無關係
英國本身就係欠撚咗香港人，佢地只係負返自己責任唔係幫

如果想班97後新移民個班可以搞個新計劃而唔係依個，兩樣野黎

你唔好玩就真呀，你睇返新聞啦
97前有民調係大部分人支持保持現狀
係民主黨班撚樣騎劫左民意咋
仲有你話黃藍係14年先出現
咁咪用返支持民主同支持建制囉
97前支持民主既人係大多數呀，邊忽藍呀？

唔喺英國犯法把條撚
除非林鄭呢啲全世界都知被制裁既人

慢慢LUN下先, THX

明明1995年民主黨成19席，民賤聯得幾席所以支那先要搞個功能組別幫建制都仲可以講香港人親中多

就算比民離黨獨大，拎多數議席到今日
我睇唔到會同而家有咩分別

民主黨

一件事，民主黨賣點係呃鳩香港人，你可以話香港人on9易呃但唔可以親中多

係的話
班移民律師陷家鏟

無人再經佢地走人

反而當地幫人安置，搵工的黃公司
可能有商機

唔係香港人親中佔多數
係民主黨會關鍵時刻賣鳩香港人，但香港人仍然次次含淚投

咁其實都幾弊，大把黑警有BNO可以依家就走佬

可以申請同一定申請到係兩回事。
魔鬼在細節呢 d 不嬲都係英國強項…

所以咪話香港人係易呃

諗深一層，英國政府一直唔玩制裁住，好大可能係想俾多啲BNO人仕儘早走，怕一反檯後就好麻煩！

我覺得港共都聲大大, 實際做到既野, 咪最多阻住你帶走D MPF......(卦)

有班人無bno唔關依家既bno人事架
唔好講到bno5+1係靠班97後無bno既前線爭取返嚟啦
事實上bno5+1係所有人包括埋和理非先有今日既結果

有班人就話英國只需要照顧班前線就得，其他bno唔洗理
咁美國都會特別照顧呢班前線啦，前線不論有冇bno去美國啦
英國負責返佢以前啲臣民有咩衝突

功能組別立法局已經有。
令到民主派議會席位減跌係因為97後立法會改咗做比例代表制。

應該只比15-40過去
其他絕大部分都係人血饅頭

係美國1978年後的接觸政策下

只要美國同中國兩大玩家 唔翻臉
香港人點搞都好 都影響唔到大勢

區議會改良方案
美國公開支持香港政改方案

佔中
美國表態支持假普選

同意
40歲以上太多收成期

依家唔係講緊民主黨廢唔廢
而係有人話97前攞左bno既香港人係藍絲多
所以英國畀bno5+1只會益藍絲，要畀就畀前線

二回事黎架喎
就算藍絲又好，咁本身英國佬係責任俾返居留權殖民地時代香港人，依個係英國佬嘅責任唔係恩賜

如果想幫前線可以好似加澳咁搞另一個移民計劃，一樣還一樣明未？

個陣社會有鬼而家咁重反大陸情緒同反共反政府咩？
用個陣港英政府年代同今時今日比

始終都要有切入點，唔係既話英國點樣比人入去
政府都要同國民交代
英國人普遍認同BNO係british passport，應該比BNO入，最多比埋dependents
但如果話大規模比香港人入，英國人反枱啦

講返呢條bill，我相信二讀後三讀前，一定會大改

就算比藍絲又點
原來咁樣就可以唔比
bno平權唔係難民庇護嚟
係因為英國認為聯合聲明被撕毀
所有97前港人都有資格獲得補償 不論黃藍

去到投考軍隊 將來開戰搵返嗰三萬人報仇

又屈bno係藍絲？
共匪有幾想唔平權呀

我都係咁諗
藍絲如果有做衰野，到時可以慢慢追究

97前香港出世 但當年父母冇幫申請嗰班人 有冇希望可以申請返

好似講黎講去都係諗緊有乜方法幫97後 但冇人提97前呢班 明明有資格

應該申請可以 但要審批

其實本身就應該俾架啦
無進行公投就送地俾支那又唔俾本國國籍國民
仲要最仆街係83年改國籍法，但83年之前出生個啲又唔俾佢地申請bc，根本就係走數行為

講撚到英國佬皇恩浩蕩咁

現實啲講
係阻隔唔到藍絲㗎啦
除非佢哋危害英國國家安全
但呢個唔係唔比其他97前香港人嘅籍口

你地既處境同97後冇乜分別
我相信英國最終會幫到你地
但最好唔好坐係到等啦，自己要有行動
儲多幾個錢，去澳洲/加拿大讀書啦，life boat program讀完就留得低

bno平權遲早都要做，依家只係早左
果班97後如果父母唔係97前既永久居民，英國根本無責任

以前年代有幾多人肯關心政治呀，投票率又有幾高、社會對反大陸反政府意識型態又有幾高先？
同今時今日邊有得同日而語？

97前嗰班 講緊最後生都23,4歳喇 都畢晒業做緊嘢😭

果陣支持民主既依家係咪會變晒做黃呀？唔通佢哋會變藍咩？
你個bno大部分係藍係點得出嚟呀？
大撚把黃絲都有bno，你係咪認為既然bno裡面有藍，所以唔應該有5+1？

同埋黃藍根本唔係重點
英國佬係有責任照顧97前（或者83前出生同其子女啦）
咩唔好益藍絲所以唔好都on9

即有個老豆終於要負返責任照顧返個仔就話個仔係藍唔撚洗照顧一樣

三讀會上大會，到時就可以提修訂
總之97後果班先嚟香港或者出世，如果佢哋父母唔係97前就係永久居民，佢哋全家同英國就係完全無關係，唔應該有得申請
有出過嚟要去英國就申請難民

我覺得就算成事會學澳門，即要改國際法前香港出同就其子女先有

你同我講做乜
我係同意bno係要平權
但佢係都要堅持bno係藍多，去到英國會搞衰英國我先同佢講黃藍比例

做幾年野再讀書仲好啦
手上有少少錢比到學費

賴得搵返佢個留言，所以喺度一次過講啫

你拎以前同今時今日對比已經得啖笑la
以前有冇咁多年青人關心政治？ 以前港英政府有冇今時今日個香港政府咁親共先？ 投票率有幾高？以前港英政府時政黨同官員有冇今時今咁奶共親中先？社會反政府反大陸意識形態有冇今時今日/03年打後咁嚴重先？ 仲話97前黃多過藍
分分鐘成個社會連今時今日個仲黃藍個意識型態之分都未有

相信英國好快後悔畀香港人過嚟。

咁我就係問你一句，憑咩話97前藍絲多過黃？

陣間好似fb 咁搵中國人去審就gg

你到底係咪on9
係你話bno大部分係藍呀嘛
咁97前既香港人唔係依家既香港人呀？
97前支持民主到左依家會支持建制，係咪？
97前支持民主既香港人到左依家反而會親中親共？
唔通依家既黃絲個個都係新移民，喺97前未嚟/未出世，喺97後先出現呀？
你口口聲聲話bno係藍多，你有咩數據呀？

你 97 年時響香港未？聽過有 case 當年冇申請過 BNO，而家再申請照批

咁我一樣問返你 97前 回歸前 憑咩斷定黃多過藍？
仲要拎97回歸前同今時今日比

要父/母本bno有include child先有得續返

咁你話bno大部分係藍絲都係廢up啦

我老豆嗰本係BDTC啊屌你老母
重以為自己係BNO

咁判斷唔到你就咪撚講咩bno有幾多藍絲大家心照
反正係不明就更加個個bno都要平權

我覺得英國一定好精
不過BNO平權做到D效果
幫手搵D有錢有技術人士幫UK回血, 填番脫歐之後少左批人
仲有贏埋話幫香港人出火海呢個美譽

我幾時有話所有拎BNO 一定絕大部份藍？
你黃藍之分定義係以前97回歸前支持民主定建制？

你自己都識講個時未有黃藍，但又講得出bno藍絲多？

#305
97前香港黃多過藍？ 唔好玩la

👆🏻你咁講，言下之意你即係覺得相反啦，定你覺得係不明？講清楚唔該

同埋你仲有個留言係話bno有幾多藍絲大家心照咁點底係幾多？我唔撚知喎

你問得97回歸前港英政府年代黃藍之分同比例已經得啖笑la
唔好再遠d 問香港開埠個陣 黃絲定藍絲多？

咁你憑咩話bno嘅人係藍絲多？你憑咩咁講？

英國佬比得5+1你都係睇錢份上
理得你係黃定藍 就算係藍你係有錢多多都歡迎

同埋人地有叛國法洗撚你同佢擔心

正 支持

利申 冇BNO

星期五晚 睇live

我話個陣97前好社會都未有反大陸反政府意識形態形態出現呀
幾時有講過97前港英政府年代有藍絲黃絲呢個之分同比例呀

係你自己一直用97回歸前隔硬要區分黃藍絲乍

當你係手足好心提下啫.. 咁都要屌老母我唯有 Sor9ry

//根本英國唔應該搞咩BNO 平權 居英計劃
比個難民 政策收留個d 手足被政治迫害既年青人就夠。

講直 BNO 有幾多係藍絲 心照，仲有香港人咁炒樓收租又性 一下子過咁多人過去 又諗住炒樓又性人地好快搞到當地人對香港人反感。//

你呢段野就係想講bno藍多過黃，所以唔應該5+1呀嘛？有冇理解錯呀？
唔通你會話bno多黃絲，所以唔應該5+1呀？

開埠果陣有bno？

97前支持民主既香港人依家係咪會變左親共親中？
唔係既話，97前攞bno既人係支持民主既為多，到左今日就變左黃絲
你所謂既多藍絲根本9up

我幾時有用97分黃藍？個個唔係我
但#243你話bno有幾多藍絲大家心照？

不如你答咗我即係幾多？藍多過黃？黃多過藍？差唔多？
你又憑咩咁講？

好似唔係.. 佢冇寄老豆老母果本去..
不過我真係只係聽返黎

助語詞only
ching誤會咗

惟一解釋：佢唔知自己申請過。

合符以下所有條件基本上可以肯定你有過BNO身份：
- 1997年7月1日前未滿11歲
- 身份證首次簽發日期為(06-97)或之前
- 香港出世而且出世紙寫有'Established'

你係咪講緊咩兒童身份證大法？
果個都好似係base on父母本bno有include佢或者根本佢屋企有幫佢申請bno，只係父母唔記得咗或者果陣都唔知本野係咩嚟

原來講咁多野係度兜就係唔想人平權
唔想人平權呢個立場同中共同一口徑

仲有#305佢話

97前香港黃多過藍？ 唔好玩la
97前大把人仲熱愛大陸，好多人信9回歸大陸有好前景

笑撚死人咩，係嘅話會有移民潮，仲有人會為咗本無居留權嘅bno打架

有咩益？海外bc無交稅一樣無public fund，再講第時一樣可以用危害國家安全為理由取消國家加驅逐出境

到佢地交夠三年稅前先踢佢走咪幾好

我答完佢果陣民調係大多數人支持維持現狀，同埋支持民主既人係大多數
佢就搬龍門話果陣無黃藍
講到以前支持民主既人同依家既黃絲係兩批人咁

香港人應該要即刻有public fund

我反問緊你點解講呢句呀 唔係覺得你個論點既相反呀我下面咪解釋左囉

同埋心照=全部藍絲
只可講有一定唔少比例
Exactly 根本冇人知 都冇人統計過
藍絲有一定比例 就一定 呢個否認唔到
班高官同 老輩心照

我用特區護照出境，我買日本來回機票先，先飛去日本，日本再轉飛英國又得唔撚得？醒少少好唔好，有bno資格既人係過百萬，係咪禁晒人離境？

我都好奇點解依個post的人唔想平權成功？
Big Brother is reading this post

維吾爾族834萬人咪又係冚唪唥唔畀passport

嘩你話有幾多大家心照，原來唔係心中有個數，宜家同我講無人知，但又有一定比例

你都識講個度啦，個度無外國關注呀搞咗十年無人理
香港一搞trump都立即出聲。如果香港=新疆西藏
習總一早派咗解放軍啦

你意思即係你唔知黃藍比例，所以反對平權？
呢個咁既理由反對平權真係得啖笑呀
連數據係幾多都唔知就學人反對都on撚99

仲有bno平權就唔關黃藍事(雖然黃就實多過藍)
純粹係英國肯負責，照顧返佢啲臣民，你憑咩反對？

依個post有兩個奇怪的邏輯：

1. BNO holder 大部分都係藍，唔應該平權 - 你點知？有數據嗎？點解唔係黃多？依個社會有人犯法所以成個社會的人都要坐監？

2. BNO平權就會益曬強國人 - BNO係回歸前的香港人先有，點益？如果大陸出世回歸前落左香港三四十年的老香港點計？

你睇佢搬龍門度
講得出心照唔係應該心中大約有個數咩起碼多數或少數或差唔多
佢老味答我係無人知但一定唔少
咁佢應該講成bno有唔少藍絲架喎。而唔係有幾多大家心照囉

第2點，因為依家條hk bill叫做bno平權法案，但呢條bill話bno要開放畀所有依家既永久居民申請，所以話會益左蝗

我假設你既假設成立，bno當中多藍絲就係咁而唔救bno既黃絲

其實轉個角度睇算唔算另類鬥黃？前線可以走，中後排就唔可以走？人地有set quota咩？而家好多國家都有講持廁板可以申請過去，唔通有bno既又要屌揸廁板搶哂啲位？

1，唔少傻佬覺得老就係藍，後生就黃，先唔講依樣野係唔係事實，但bno最後生只係23歲，咁唔通23到40都叫老野咩，同埋老野好多藍唔俾個班就係新移民或無申請嘅大中華膠？所以有申請bno嘅老野就係老野中嘅黃咩？

2，以為個個政府都好似港共咁on9

佢句心照就係想暗示藍多過黃咋嘛
唔通佢會話黃多過藍所以反對平權咁on9？
跌落地拿返搾沙

本bno寄緊番黎

我角度救人點都有用過制裁呀

勝利十一人仲係生勾勾，唔係話制裁無用，不過救人點都實在過制裁呀

佢宜家想兜話係藍絲都有唔少比例架
咁依個係否認唔到，因為你咩年紀香港咩地方都總有藍絲架
不過如果係咁意思就唔會講心照囉

無錯救完後慢慢報仇都未遲

其實查薪金來源得唔得，銀行自動轉賬會顯示啲乜，有無人知？

黑警好難走架，因為做得黑警唔通可以喺英國搵返差唔多嘅人工福利咩

正如移民公司都會講5+1唔一定有，捉住呢啲灰色地帶黎叫人去幫襯一樣

其實如果一話全部可以重新申請+去英國已經會反枱

同意呀巴打，永遠都係救人先，有命先可以報仇

Being processing

雖然英國佬係仆街，但我相信佢仲有 d 人性既…

咁係話搵工問題啫，佢哋一樣走到

黑警會玩太空人
送水炮仔女走，係香港袋高薪厚職打下人又一日

仲有個種仇恨先係復國嘅希望
啲人成日話政治都係講利益行先，但有時仇恨先係最勁

係走到，但難囉，同埋visa佢有權唔批，查到你做黑警唔批咪得囉

要住夠5年，唔可以超過450日離開英國
子女跟父母，老豆都唔住足子女點計......

其實我唔睇好可以脫到歐，no deal brexit 會大鑊過脫唔到，所以脫唔脫到都成問題

剩係蘇格蘭話一脫歐就獨立已經令到boris johnson處理唔到

希巴出現鳥

無BNO既人咪唔想

盲撚？一致支持通過呀

或者自己就係新移民

我唔贊成全部有，全部有就真係會俾人標簽做港蝗，但係年青既讀書有津貼係應該

就算你係英國鬼佬，如果你老豆老母唔喺英國生你，你都要返去做野交稅先可以拎福利，讀大學一樣唔交過稅都要俾海外學費，所以就算照派bc都唔會做到蝗蟲
讀書方面中小學就咩身份都好只要合法留英國都免費

水炮都可以有BNO既，雖然我都唔覺得佢地會響往英國生活

不過肯定會密密計劃買定外國樓退休後咬住長糧移民，唔通真係返大灣區咩

咁水炮有你阻唔撚到，不如期望水炮去到嫁鬼佬飛撚咗狗假隻好過

邊撚個話有BNO就係藍？ 我身邊全部BNO holder 黃到仆街， 上埋前線比人告埋暴動！ 我屌你老母咪再屈我地。

原來連保守黨議員都有份支持，咁我又有啲期望星期五既live

我都被藍絲鳥，心感安慰

同意呀！我身邊個個有BNO嘅都黃到仆街，個個都諗緊去到英國之後點樣可以救到手足同重新生活

簡單D邊個唔想BNO平權成功嘅就一定係賣港賊，共匪死全家！

最緊要政府唔好反對
上到委員會先有得玩落去

不要哭，我都被無辜染藍

要交幾多年先可以變返正常常住公民?

無記錯好似三年，有巴打提過，所以住5年變居留其實差唔多。計埋你要搵工同中間可能瓜業其實幾靚條數

Layla 多次重申，港人的問題為英國大眾不論階層高度關注的議題，更透露對BNO平權法案（Hong Kong Bill）獲下議院跨黨派的一致支持

蘋果內文都咁寫，自民黨發言人俾出黎既答案就係依個法案獲下議院跨黨派的一致支持。

仲有咩唔明

係真就好

97前既non BNO holders有無份先

到時整個健康碼，限制埋出境

全額退休金好似30年

OK

雙非就唔係手足？你畀佢哋申請咪等大英過濾

好大分別，大把手足老豆老母都係雙非，申佢哋申請唔代表一定批，等大英過濾

On9仔一名

五毛黎

係得隻on9菇姐

而家初步構思玩到係香港人就可以申請

唔出奇喎，支共唯一可以反制到既方法，但亦係攬炒

可以包裝得好好聽

話唔想有病既人出境

英國個邊其實反對唔到

大哥呀bno本身唔係for救手足架
係英國對返佢嘅國民負責任
要救手足可以搞其他唔同移民計劃

唔係俾你亂咁黎搞亂啲野

英國無責任照顧97後雙飛

呢班去美國申請難民
美國有資助同有獎學金，前提係佢真係有出過嚟唔係搏大霧
英國都可以申請難民但資助就無美國咁多

根本同雨傘運動冇關係, 平權同英國當年冇理行責任有關係, 啲人係都要拉埋一齊講

最好笑有人講咩唔係老奉，洗唔洗直接俾埋bc你

佢地係唔係唔撚知1983年前香港出世就真係=英國國籍。個時先改返，所以英國佬唔俾83年前香港出世嘅人同其一代子女就係走撚咗數啦

根本依種個唔單止係拎bc老奉。直頭俾英國佬走撚咗數呀，明明我地係受害者屈度係蝗蟲無撚野呀

快d 出發啦，等乜鳩啫？

出現咗好耐

Ok 係我睇錯留言 個條友唔係你

不過我有講過到底幾多咩？ 藍絲比例一定有 你唔可以否定 身邊識唔少老一輩都係藍 成日睇指撚電視屌示威者屌 ，但黑警同政府佢地又唔會屌， 唔少人身邊實有呢d親戚朋友存在。班高官大部份藍比例同警察更加唔洗講。
我就知身邊有唔少親友係藍絲係揸緊BNO既 ，所以我知個比例唔少 所以比例幾多自己心照，
我唔否定你身邊識親包括親友所有人都係黃既，但我就沒講過全部BNO 都係藍 定藍多過黃 。

咁我又問番你 你又肯定黃多過藍咩？
你自己夠一樣唔知la 係你咁執着呢d字眼 拗黃黃多過藍定藍多過黃

心照=認為藍多過黃/全部藍？
係都執着邊個多d做乜9

你算把你啦，你講得出心照兩個字即心中有個數啦
如果係講有唔少藍絲係會講：bno都有唔少藍絲架

我點解要證明，我又無話過邊面多啲，係你一句彈出黎bno有幾多藍絲大家心照，咪撚搬龍門啦屌

慢慢搬龍門

同埋送多你一句，如果你自己都唔肯定bno黃定藍多
咁你收皮憑咩話平權唔好。同埋就算藍多過黃又如何，依個係英國佬要對自己國民負嘅責任，唔撚係好人幫你呀on9

知唔撚知1983前香港出世就係英籍，個時成班新界牛屎佬直接去英國就係英國人，最起碼英國佬要俾返83年前香港出世嘅人同其一代子女bc，你83年改國籍法點解改撚埋之前出世嘅人根本唔撚合理，係英國佬走數呀明未呀

呢啲一睇就知唔會通過既議案點解討論咁多日

如果去到report stage都仲係咁radical 的話，就講到明跟本係“引戰行為”的bill。BJ同Trump都喺度引戰。

同美國張trump card“承認台灣主權”一樣，2張英美聯合介入的王牌，同時HK bill section 1提供埋各種因中共違反中英聯合聲明而作出行動的理據。

再配合最近軍事動作：伊莉沙白女王號csg 2021年部署西太平洋，仲有美國可以再部署多2枝航母打擊群落西太平洋。即係表示中共輕舉妄動的話，英美絕對有足夠軍事力量打扁中共。咪睇下中共的潛艇同東風飛彈數量係唔係足夠達到“區域拒止”攞。

供滿十年就可以開始攞番d退休金。

比想象中平好多

呢個時間出得bno visa arrangement, 姐係暗示hk bill冇咩機會過了

就算過將來都可以拖死
除非香港真係大屠殺

呢條法案正式收皮
偏偏聽日二讀英國今晚就黎料

83年之前係對香港的入境政策不斷收緊。但國籍上都係cuck，就係擺明要將你同本土分開

如果單非（97前BDTC+支那婆）都排除，會違反左英國國籍法，除非連BNA都改

97 以前先攞到bno

大英國協入境法令
在《1962年大英國協入境法令（英語：Commonwealth Immigrants Act 1962）》生效以前，所有大英國協公民都可以自由地進入或定居於英國。然而，針對1960年代大批來自前非洲及亞洲殖民地的人士湧入英國定居，英國先後通過了《1962年大英國協入境法令》及《1968年大英國協入境法令（英語：Commonwealth Immigrants Act 1968）》，收緊聯合王國及殖民地公民入境或定居於英國本土及其外島（包括海峽群島及曼島）的權利。

然後，自《1971年入境法令（英語：Immigration Act 1971）》生效，居留權（即居英權）的概念首次被引入。根據有關法令，CUKC和大英國協公民只有在自己、配偶、父母或祖父母與英國或其外島具有關係時，方才擁有居英權。這個措施罕有地使部份英國國民喪失自由進入英國的權利，而英國政府也認為有關法令僅可以臨時解決移民潮問題，最終造就了變革甚鉅的《1981年英國國籍法令》。

應該係71先開始，但要居英應該都好易，可能去打一打工讀吓書就可以（依個我估），點都好佢83無啦啦改你國籍就係為咗唔俾你平權所以係走數無撚有錯

其實係5年居英，1年入籍
有啲野你懂的

咁5年個個己經係居英權黎如果要嘈
同埋唔係講笑有啲人拎咗居英權但唔入籍

同埋如果真係平撚咗權。就算只係for83年前出世嘅人同一代子女咁我都立即有，唔洗幾年

而家係驚佢6年後申請時唔俾BC你姐
不過係要去既都無得驚

佢俾得咁鬆都唔俾你入籍你估真係單純玩鳩你咩

由此至終係你自己係死都起到拗藍多定黃多 乍死on9 係咁問問問 黃多定藍多 定差唔撚多 比例幾多？ 就算假設三十幾萬拿左BNO 得十萬、五萬係藍絲 但執着數字上比例上有意義咩？ 難度就會好少人藍絲揸BNO去英國？唔通揸得BNO 去英國一定黃咩？

一個字眼就死都係到拗藍多定黃多呢個定差唔多比例呢個問題，你係都咁想知咪自己出去做統計揾答案lor, 定還是你自己拉受唔到藍絲都BNO？ 執着呢個咁撚無聊問題有意義？係都起到話人講做全部係藍絲 ，如果你覺得揸得BNO沒藍咪沒lor 或者可能你身邊沒親友沒人揸緊BNO 又係藍絲 lor 三萬隻差老、高官同班仔女同埋班老屎忽唔會去英國得未？ 去得英國都係黃la得未？

你要係學得沒咪沒藍絲比例低咪低lor, 你好采lor 身邊冇人係好冇？
我就係知道身邊唔少朋友係黃但老豆老母 親戚好多都藍絲。就算比夠你黃藍

而家唔係龍門任我搬
係你自己係到屈字眼 ，你呢d係都鐘意執人地一兩隻字眼然後死啄爛啄 再揾位入然後就比你講到死都係話係我講 。

如果我真係有白紙黑字講到明藍絲佔晒全部 黃係得好少絕大部份藍絲 你先衝出黎屌我la

咁如果你覺得bno只係有一堆藍絲但又唔清楚係唔係多過黃絲，咁我只可以講你更加on9，為咗唔俾益少數藍絲唔俾黃絲走

其實根據呢條british nationality act 1981 section 4B如果我突然被支那共匪DQ我既中國籍，我係可以申請BC?

我都想講你係都要執着究竟邊方與㝰 然後係都要玩字眼 針對一兩隻字就連續幾個留言死啄難啄呢兩隻字 一樣係好on9。 我當你黃多藍 又或者兩者一樣咁多 其餘非藍非黃無政見 滿意未？

我都唔撚care 呢d 咁無聊究竟黃多藍定藍多黃定一樣比例咁on9 問題 你走去care 仲要幾個留言啄9我 黃定藍多 屌 就算比你死拗難拗 都改變唔到到時唔少藍絲去英國架la。 我問番你幾時有講過藍多黃定黃多藍 你啄我個兩隻字眼話成我認為藍多過黃？ 搞到特登碌番上去睇 上面佔打左咁多字 我都冇care 究竟藍多定黃多exactly 多寡問題，就係因為 心照兩隻字？ 你咁鐘意知黃定藍多 我而家呢刻明確答你 我覺得大家都一樣咁多la 呢個答案滿意未？ 而家唔洗靠玩字眼 死啄爛啄la。 話我搬龍門不如話你屈字眼 死啄爛啄好過la。
除左一打 真係唔知比咩反應你好呀

逃咩兵吖
呢班人走定唔走都唔會同你打
佢地走都似可以帶住啲錢走加速
佢地唔走你仲慘呀
你一衝擊一火魔佢地就將你當係收共產黨錢既鬼捉出嚟交俾對家

其實過到2nd reading仲有report stage
到時就會改到天花龍鳳改到一致支持為止

呢度唔止一個人笑你喇，係喇係喇個個話你嘅人都無問題

唔洗講到我係英國政府咁
俾唔俾走 都唔係我話事 亦都唔係連登仔話事
上面夠有其他巴打分享認為BNO 英國要點點點做 又要97後唔比 97前可以申請番個d la
呢d都係各人意見觀點姐，最後結果點 都係英國自己決定架la

如果萬一到時有朝一日英國特然落閘BNO 5+1 或者唔肯比BC 個d 你都吹佢唔脹 唔通覺得英國一定點都要比就走去屌佢 告佢咩。

我自己就覺得 有就有冇咪冇 有咪當bonus 要感恩英國肯收留lor ， 人地英國自身都有好多問題要處理 ，好難要人地做到咁多野，又要人快d制裁 又要人比全面開番bno 又要人比BC 又性

呢個時候都肯雪中送炭 肯開5+1 肯為年青人受政治迫害提供疪護 已經好好， 最緊要都係班手足 佢地付出咁多 又失去咁多 值得有民主國家收留。

得la
咁鐘意死啄爛啄
比左答案你 個答案啱你心水咪？

哦咁即係你答案係差唔多啦
咁你都係on9先唔講bno平權唔關黃藍事
為咗唔益數量一樣嘅藍絲唔俾黃絲逃離你都係弱撚智

其實平權法案如果都真係會以目前既條例，有共識會一致(假設所有parties)通過，咁個英國政府仲會唔會花人力物力去搞咩5+1，既然咁有共識，快快通過好過。

你咁撚鐘意死啄爛 問埋d on9 無意義問題 。
問埋on9野 咪比個答案你 有乜所謂？
至起碼你條弱智唔洗起度繼續玩埋d捉字眼on9野起度死啄爛啄

比完個答案你現實又唔會改變到d乜

其實平權只係其中一忽
仲有制裁係度，所以呢個唔只係一個平權法案

你咁講既話點解要下年1月31先俾你申請5+1?點解唔11月1號就俾你搞？
最tricky既位就係度，英國政府對hk bill態度極曖昧
同時5+1細節都係擠牙膏咁擠
6月果陣話bno visa係12個月無限續架？
結果出嚟係5+1visa
hk bill二讀原本係今年612，推遲咗好幾次
條draft出咗先公開個visa fee

再講，係咪呢條hk bill被否決就乜都唔再做先？唔係架嘛

你都改變英國俾bno去

師兄，我既意思係支持對上果位師兄既意見，唔好FF會以目前既條例通過，政府花得資源去搞5+1，最後真係通過，都好大機會係連接5+1。

所以我咪講咗就算過到二讀都會係report stage大改囉
何來ff以依家呢個bill過

英國平時嘅作風應該係你講咁樣。

不過嚟到呢一刻英國道德責任冇得抵賴，全世界望住。我覺得今次佢要通過嘅機會非常大。

我好想好想改變英國俾bno去？
不嬲都覺得有咪當bonus 沒咪冇，英國肯為手足提供疪護都夠 沒再要求更多

英國佬玩政治最撚醒既, 你方班藍屍同黑警去到咩???? 一入紙就西撚曬走啦 !!

係呀係呀講到益藍絲唔好咁
人地係要做你唔撚想佢地做嘅野呀

過完二讀後會改一改，英國對97後雙非無責任

sor, 大佬，無睇到 *上果位師兄 就係你
唔係話你ff, 係指你講得岩，到時好大機會改。

講吓啫唔洗咁認真
我意思係識人有住夠5年有咗永居但唔入籍
當然我唔會啦

中國，係識啲人嘅爺嫲係咁，唔想唔要中國籍，但全家住咗英國

睇心情，你？

working holiday

So?
對我又冇損失
提提你 以後駁人 唔好玩埋d小學雞行為捉人一兩隻字眼強詞奪理死啄爛啄，唔係個個人咁得閑理你d on9發問

戇鳩仔你坐撚咗時光機？